\SetVersePairs{
  {\item \VSup{3de}\Inchoatio{In}[ ]{qua}cúmque die invo\MediatioI{cá}{ve}{ro}[ te,] velóci\TerminatioI{ter}[ ]{ex}{áu}\-di me.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3d}\Inchoatio{Ao}[ ]{in}vocar-vos \MediatioNil{} atendei-me \TerminatioI{sem}[ ]{de}{mo}ra!~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Tu}[ ]{ex}{súr}gens miseréberis \Flexa{Si}[on,] quia tempus mise\MediatioI{\-rén}{\-di }{e}[ius,] quia \TerminatioI{ve}{nit}[ ]{tem}pus.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Le}{van}tai-vos, tende pena \MediatioI{de}{ Si}{ão}[,] já é tempo de mostrar mi\TerminatioI{se}{ri}{cór}dia!~\Antiphona},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{Et}[ ]{ti}mébunt gentes nomen \MediatioI{tu}{um, }{Dó}[mine,] et omnes reges terræ gló\TerminatioI{ri}{am}[ ]{tu}am.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{As}[ ]{na}ções respeitarão o \MediatioI{vos}{so }{no}[me,] e os reis de toda a terra, a \TerminatioI{vos}{sa}[ ]{gló}ria.~\Antiphona},
  {\item \VSup{17}\Inchoatio{Qui}{a} ædificávit \MediatioI{Dó}{minus }{Si}[on,] et appáruit in gló\TerminatioI{ri}{a}[ ]{su}a.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{17}{Quan}{do} o Senhor reconstruir Je\MediatioI{ru}{sa}{lém} e aparecer com gloriosa \TerminatioI{ma}{jes}{ta}de.~\Antiphona},
  {\item \VSup{18}\Inchoatio{Re}{spé}xit in orati\MediatioI{ó}{nem }{í}[nopum,] t non sprevit pre\TerminatioI{cem}[ ]{e}{ó}rum.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{18}\Inchoatio{E}{le} ouvirá a oração dos \MediatioI{o}{pri}{mi}[dos] e não desprezará a \TerminatioI{su}{a}[ ]{pre}ce.~\Antiphona},
  {\item \VSup{20}\Inchoatio{Qui}{a} prospéxit de excélso sanctu\MediatioI{á}{rio }{su}[o,] Dóminus de cælo in ter\TerminatioI{ram}[ ]{a}{spé}xit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{20}\Inchoatio{E}{le} inclinou-se de seu templo \MediatioI{nas}{ al}{tu}[ras,] e o Senhor olhou a terra do \TerminatioI{al}{to}[ ]{céu}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{21}\Inchoatio{Ut}[ ]{au}díret gémitus com\MediatioI{pe}{di}{tó}[rum,] ut sólveret fí\TerminatioI{li}{os}[ ]{mor}tis.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{21}\Inchoatio{Pa}{ra} os gemidos dos cativos \MediatioI{es}{cu}{tar} e da morte libertar os \TerminatioI{con}{de}{na}dos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{22}\Inchoatio{Ut}[ ]{an}núntient in Sion \MediatioI{no}{men }{Dó}[mini,] et laudem eius \TerminatioI{in}[ ]{Ie}{rú}salem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{22}\Inchoatio{Pa}{ra} que cantem o seu nome \MediatioI{em}{ Si}{ão} e louve ao Senhor Je\TerminatioI{ru}{sa}{lém}.~\Antiphona}
}